各位發夢完記得真係幫襯下商場入面商鋪

講真如果我係商場場主都唔太希望有人黎搗亂
但如果有呢D事又刺激到生意額 商戶場主都服氣D
每次去heahea地買兩件衫之類 1舊水唔知洗唔洗

你扮警察我冇嘢講我要搵律師